旺角阿伯講得好準而家再睇返真係笑唔出

旺角阿伯講得好準而家再睇返真係笑唔出

當時覺得啊伯有病，但係到左今日先知啊伯當時走得太前，好似預言一的野咁，太有智慧。

字字珠機 佢講得岩 個班真係變左共產黨

依家睇返覺得唔好笑
聽到旁邊笑聲覺得好銀耳
阿伯係智者!係未來人!!

意識穿越，洞悉天機！

存檔死清光!!!!!!

電腦大爆炸啊！柒頭皮！

佢果句"存檔死清光!!!!!!"，現在已經好多人講
佢好似預言一的野咁。

9年前中學睇笑到仆街日日扮啊伯
5年前再睇睇到苦笑
依家睇返笑唔出

14年有人拍到佢，企響地鐵站上蓋，笑住望向佔領者，之後好似人間蒸發咗咁。

電腦大爆炸
存檔死清光

(唔明就讀出聲)

佢應該預示嗰劇本無錯所以先笑

呀伯來自2047年，經歷過雨傘同反送中運動

我驚40年後，我哋變阿伯，日日嗌支爆、共匪死全家
到時俾年輕人笑返轉頭

China tells government offices to remove all foreign computer equipment

佢真係未來人!!

最尾果句:呢D冚家產全部都係共產黨黎架

計返年紀，係呢個時空既呀伯應該30歲左右

你需唔需要呀？ 柒頭皮！！

可能係呢幾個月其中一個被捕義士

先知阿伯

不聽老人言

毛賊神經病

下步係咪全黨死清光

其實佢每一句說話，都經過周密設計，好似語言緊一啲野咁。

佢話共產黨犯咗死罪，自解自樂？，要等候人道毁滅，存檔死清光。

殺，之後電腦大爆炸，時辰未到。

佢話警察你哋就快智障，佢哋係七頭皮，毛賊神經病。

宇宙通行證比解放軍，爆炸啊，電腦大爆炸，七頭皮。

第日會啟動公程式。

嗰啲警察全部都係共產黨。

自解自樂應該似係講徹底滅亡
利申 係我電話鈴聲

嗰位阿伯，好似曾經身處過中共滅亡嘅過程，講嘅說話好似係提醒人哋，佢諗咪最後嗰句都咁講話佢以後唔會再提醒佢哋，佢係對住啲警察講，佢話佢哋係柒頭皮，就快會智障，全部都係共產黨黎。

依家美國，放棄5G，決定喺太空建立Wi-Fi網絡，宇宙通行證，好可能係指防火牆會徹底毁滅，全世界嘅攻擊，可以透過太空網絡進入中國嘅網絡系統。

睇分析真係似未來人

依家真係好多Time traveler ,有一個甚至會講未來50年之後會有一套電影全球熱播，講關於2019年下半年，將會發生人類命運轉折點嘅大事。

尼采死之前都係比人笑佢傻咗

佢講嗰啲乜嘢，冇留意過呢個人，可唔可以介紹一下

係50年後嘅手足穿越返去

想要宇宙通行證

從來冇笑過，當年已經當佢係偶像
個時高登有位巴打對段野有獨到分析

陳同佳綠帽電影?

依家報名移民太空，最多就係中國人。

記唔記得高登巴打講個啲咩？

其實係唔係坐時光機黎既手足

高登有個世外高人user, 人稱佢做cfu, 唯一一個解讀到推背圖同穿越過時空既人

其實明眼人會知片入面個阿伯就係cfu

全國鳩頭犯有雞姦死罪
手足

最後嗰句中晒

先知

嘩屌原來係咁 之前聽唔明

唔係佢走得太前，係我地太落後

全黨死清光

啲人笑乜撚野姐笑

這位未來人冇講個電影叫咩名，佢話經過過2019年下半年發生大事之後，整個人類文明走向另一個轉折點，後來中國很極端民族主義，戰爭爆發，金融系統係一個小時內全部消失，之後不久有有兩個亞洲國家引發第三次世界大戰，然之後人類文明出現咗新嘅制度。

冇2047咁耐，佢話「共產黨屌屎忽，屌左八十幾年」姐係約莫203X年

唔好意思 借個位嚟 真心好重要

想知到底呢埸運動對香港人有咩影響 今次真喺跪求大家幫手

心水清呀巴打，即係話香港呢場仗至少要打到去203x年

明明係存檔死清光

每次睇都笑到仆街

希望香港捱得過"中國很極端民族主義"呢段時期
文明新制度呢個真係唔多對路喎

依家先知嗌萬歲嗰個人係第二個人黎

跪求阿伯啟動公程式

中國 印度？

以為係作繭自縛

共產黨建黨係1921年

呢d含家產 全部都係共產黨

831cctv

中國 台灣？

上帝已死 一切價值重估

而家呢句野好似好正常咁
但當年已經係好癲

世界級

中國共產黨取得左全國政權，係1949年，就係喺嗰年開始為害中國，之前佢哋係深得民心。

屌屎忽

狂人日記

我翻開歷史一查，這歷史沒有年代，歪歪斜斜的每頁上都寫着「無產專政」幾個字。我橫豎睡不着，仔細看了半夜，才從字縫裏看出字來，滿本都寫着兩個字是「習帝」！

屌，諗起都驚

黃色經濟圈就是香港人自力更生的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！
選擇較小、產品和服務不夠好，可以慢慢改善， 但堅持和熱誠，我們今天就要表露無遺!

一直以為講共產黨 全黨死清光
原來講緊存檔

幾時通知我地啟動公程式

萬歲

多謝，老老實實嗰位巴打嘅解釋有啲牽強

「全國鳩頭 犯有雞姦死罪」
個個都以為果80年係建黨計起 原來係49年計起
伯伯係未來人

一開頭幾好笑
後尾諗深啲真係笑唔岀

“上帝已死”
唔好話當年
而家都有好多人唔識解

佢冇講邊兩個國家，怕會改變歷史，不過我相信中國好大機會有份。

阿伯公程式幾時啟動呀

除左呢班陷家產都係共產黨有邊句中? 邊忽字字珠機?

好可怕，點樣重新估值？

阿伯：Everything under control

有咩頭緒，係咪只沒有道德嘅世界，一切嘅嘢會被毁滅，因為所有嘅嘢都冇價值，要重新估計

當年有份笑
依家已經後悔原來自己先係傻仔

censorship ?

又loop
六月到而家唔個第幾個po

係啲死藍絲嗌 如果宜家有人咁嗌 實比手足積克獅鳥

佢冇講邊兩個國家，但佢講完中國將會走上極端民族主義，之後佢講戰爭，大家都估到中國好大機會係有份。

啱

我哋發覺佢有可能係未來人。

果時仲未變哥布林 如果依家個呀伯一早俾人抓左入去坐埋下半世人
電腦大爆炸

之前有未來人講， 2019年之後發生嘅大事，直接影響到未來好多重要嘅事件發生，佢其中一句說話就同大家講，現在係物質生活非常之豐盛嘅年代，大家要好好享受，因為現在仲可以食火鍋。

奶共果D先叫廢老,唔該大家尊重返一般老人家

伯伯幾時啟動公程式

啱，唔應該一支竹打成條船。

時辰未到

未來嘅經濟可能因為電腦大爆炸，所有嘅存檔將會消失，經濟會進入滑鐵盧，所有嘢要重新估值，諗起都可怕

未來人

一語成讖

返送中果陣有冇見到佢?

特別係個句我都就黎唔用身分證喇

屌足八十幾年，唔通中共要80幾歲先摺埋

後來啲人先發現佢係講存檔，因為佢經常提到程式，電腦。

覺得好似d寓言故事/回到過去既故仔咁
通常未來人都比人當左係癲佬因為無人信佢地講野

當年已經睇得出popo身上有毛賊神經病係咁去流...

當宗教同後世都唔能夠係人嘅價值觀佔一席位嘅時候 上帝已經死左
因為上帝嘅存在 後世比現世重要 現世嘅作用只係決定人後世去邊
但係上帝死去後 人被迫要係現世尋找存在嘅價值同意義
亦因為咁尼采亦提出超人論 希望人能夠掌握自己嘅意志 進化成為超人

得番兩個星期炸bo

冇人見到佢，最後一次有人見佢喺2014年佢企喺地鐵站上蓋，遠遠望住旺角嘅示威者，之後人間蒸發。

我解讀為銀行體系崩潰，銀紙失效，冇人認可其價值，資源先係一切。

雖然好多人笑當時
我相信好多人依靠睇到眼濕濕

12.12 愛丁堡
批左不反
12.15 和你shop

唔明電腦大爆炸

我哋好快會面對，來自中國的民族主義

大灣區身分證？

佢應該實係末來返黎 比我地最後忠言 但末來人唔可以講得太白
佢個年代應該係共產黨控制左全世界 開始遠征宇宙 全地球都要用佢發既宇宙通行程 而個時香港警察已經變哂共產黨黨員

樓主就係阿伯
你40年後成功發明時光機番去大鬧旺角

呀伯幾時先發宇宙通行證呀
同埋幾時啟動方程式

似

到時啲後生應該會親中,之後我哋就會變成保守建制,佢哋就日日嗌民主回歸.

所以而家的黃色經濟圈，根本就冇辦法應對呢個危機發生。

走得太前，後悔當年笑條片，其實阿伯係預言家

呢樣野你有可能估啱咗，啲未來人有部份講嘅嘢其實都係大中華，佢話將來嘅下一代會係好民族主義。

邊班柒頭當日喺街度有份笑
快啲自首

如果真係的話 全世界體制 所有貿易野都會洗牌
諗起都覺得恐怖 第三次世界大戰真係黎

過咗80好耐喇,100都嚟緊喇.

其實句口號咪又係參考伯伯而作嘅

btw上次128遊行我嗌呢句 有條友話我係熱狗叫我收皮

可以解讀成中共人面識別已經勁到唔再需要身份證去證實一個人既身份

我諗緊將來獨立之後嘅香港,到我哋老咗嘅時候會唔會好似依家啲廢老咁,咁早出嚟投票.

講到佢似三國志個南華老仙

有可能咁嘅解釋，想起宇宙通行證，就想起中國人大規模報名太空移民，而且美國嘅space x火箭技術係這幾年突飛猛進。而且美國依家出現共產主義回朝，大量嘅共產主義嘅人開始入侵荷里活，中國間諜已經遍佈美國，歐洲，澳洲，加拿大，為害世界，相信特朗普算係對中國最強硬的總統。

贂通晒

1949年先至取得全國政權， 80年之後，起碼都要203 X年

joker？

頭個一分鐘，以前睇同而家睇既分別，真係想笑都笑唔出，全國鳩頭犯有雞姦死罪，等候人道毁滅呢句話真係好令人反思

又中二病

所以話其他嘅未來人講，將來嘅下一代會係非常民族主義，估計係因為發生咗第三次世界大戰。

當年有份笑佢
而家笑唔出了

但佢上面講嘅係中共,中共喺北洋政府嘅時候成立,當年國民黨都仲未聯俄容共.

Mr Robot

屌左80幾年這句說話，應該係指共產黨取得左全國政權之後傷害中國，長達80幾年。

中共喺建國之前一直都深得民心，特別係農民
佢話禍害咗80幾年
咁就應該係由1949開始計

其實呢一句，到現在都未有人完全明白當中的含意。

如果冇記錯
當年應該就係 我係中國人呀hi 前後嗰幾年

好似曾經高登有相影到佢2014年企喺地鐵站上蓋，望住啲示威者，我唔肯定係咪我記錯。

癲佬大爆炸
全黨死清光

可唔可以啟動公程式

要解釋上帝已死，就要解釋形而上概念
一解釋形而上，又要頭痛一次啦

正確應該係咁計，依家最關鍵係仲有10幾年，點樣可以應對未來嘅民族主義，同埋經濟大衰退，阿伯已經講咗重點，但係就冇人想辦法應對

會唔會係好似個啲任務完成 跟住返返去未來？
佢返左黎我地呢個年代係想比預示我地 認領我地
利申唔識 純粹講下呢個可能性

可唔可以具體或者舉例解釋一下什麼叫形而上

嗌萬歲班撚樣應該捉去打靶

到2019年先至知道，全部都係共產黨黨員，或者中共派落嚟嘅武警，佢哋已經全部換晒人。

投票都未必有得俾你投票，獨裁社會發展電子投票系統，一陣間佢話你社會分數太低唔容許你投票，你可以想像一下個認可性有幾高。

仲有樣野想講近排米話google成功研發量子電腦，如果遲下成功民用，現有電腦系統同存檔都係一定會冇曬用。而量子電腦因其運算能力過強，銀行同股票系統係唔會做到絕對保安，因而推翻現有既貿易過程。而量子電腦再配合埋AI發展，絕對會改變現有世界機制，呢樣野又唔知關唔關事

的確係，佢哋根本就唔需要身分證，透過你嘅樣貌，行路嘅姿勢，已經可以確認你係邊一個人，嗰位阿伯可能係未來人，要身歷其境先至明白到身分證係好落後嘅嘢，重點係佢話就嚟唔使用身分證，即時話將來嘅人工智能非常之發達，根本唔需要身分證都能夠認得出你是誰。

你係咪想講Google會統治世界？

身份證就嚟無用

搞唔好係AI統治人類

依家班五毛，每逢出現中共懼怕嘅口號，都會屈你係熱狗。其實人哋批評中共做乜嘢口號係民主自由一部份，共產黨泛民，用共產黨嘅手段去封殺呢啲口號，係相當可恥行為

鳩頭犯有雞姦死罪

電腦大爆炸

共產黨持槍恐怖份子

換身份證

自己study 下啦, 呀伯啟動公程式唔會教你架喇

而家香港政府想盡辦法將大陸嘅大學生轉移去香港做嘢，相信將來中國行民族主義，藍絲有機會majority。

佢嗰句自解自樂，之後對住差佬講你需唔需要啊

我諗條友又唔係五毛嘅，但應該係泛民嘅宗實fans

但其實我想話十一月有次愛丁堡集會（內容係話請求美國盡快通過人權法）已經有好好好多人叫緊呢句口號
點解仲會未有人識

你依家仲笑得出唔係啊嘛，你想像下所有金融系統一個小時內倒閉，所有嘢要重新估值，睇吓你仲笑唔得出嚟。

時辰未到，佢都講咗要80幾年

通常嗰啲未來人，有幪面，有收收埋埋，如果佢係未來人，佢嘅行為真係世界級。

應該係隱藏一啲野，有可能而家嘅中國政權，唔係為中國服務，係用嚟為開破壞整個中華文明，中共可能係受控於美國嘅銀行家，而大部份美國嘅銀行家係受控於共濟會。

之前巴打有解釋，可能係指金融系統瞬間消失，所有嘢都要重新估值，即時話而家建立嘅所謂黃色經濟圈，會一夜之間消失

電腦大爆炸！！！殺呀！！！！！！

真係，係走得最前衛嘅預言家。

電腦大爆炸

而家變埋抗爭口號 有智慧嘅人都走得太前 俾人當癲佬只怪民智未追上佢哋

香港 Dr Manhattans

突發 中大二號橋二噁英完整報告流出

應該咁講，支那可能就係輸比呢部野加所謂既太空部隊（呢部野而家全世界電腦加埋都唔夠佢揪）。支共倒台，但過程中發現呢樣野太痴線，應該會set番限制。全世界要用電腦既野將重新改寫，等於直接將人類既生活模式改變，人類進入新時代

至於話google統治世界我諗就冇乜可能，美國一定唔會比一私人公司亂嚟

但我有樣嘢唔明，佢強調，殺，殺到共產黨電腦大爆炸，係點解？Google用咗呢部電腦，係咁send一啲package，或者啲ddos令到中國電腦大爆炸？ 定係有後門，令到所有銀行的超級電腦系統出現短路之後爆炸。

利申9up ,google只係研發，用既一定係美國或者影子政府，至於點殺冇得推斷，可能透過網絡攻擊支共銀行系統又唔定、政府系統又唔定，甚至國防系統令到d導彈射唔出又唔定。

最怕啲on9仔認真

以前以為玩膠淨係識笑
宜家先發覺伯伯行得太前

一批評中共，就有5毛走出嚟，佢嘅說話當然係有一定嘅準確性。

而呢部野要係絕對零度下運作，而家係冇可能提供到咁既環境條件比佢。美國可能就係要係太空搞呢樣野，當搞掂就可能係支國末日。

um......好好好簡單咁講
唔係有一個上帝存在然後死咗
而係啲人唔再信有上帝
所以上帝形同死去
套落其他事/物
就係人唔再信某樣嘢
而最終某物消失/失效

然後就會有一大班philo人出嚟話我鳩解
真係要解釋到明係一件好煩嘅事
你就當住係咁先啦
就算錯都十之不離八九
想再理解得多少少可以自己google下
或者YouTube好唔少長片去講“上帝已死”
睇完你就會明多啲

btw我都想睇一次中國人嘅“上帝已死”

電腦大爆炸係隐喩,阿伯已說時機未到,
毛賊神經病係指投共,阿伯說黑驚將全數投共,染上毛賊神經病

忽發奇想
佢所講嘅電腦大爆炸其實會唔會唔係解真正電腦爆咗炸
「電腦大爆炸
存檔死清光」
而係好似句歇後語咁用
隱晦咁叫全黨死清光

好似之前話要喺太空搞Wi-Fi網絡，傳送大量嘅data，相信Google呢部電腦超級快，快到大家無辦法想像，所傳送嘅data所用嘅能量可能好巨大，引發嘅係所有電子系統都會被瞬間入侵，因為佢可以破解所有嘅密碼，包括防火牆嘅密碼，改變電腦系統嘅程序，引發大災難，或者啲導彈會爆炸。

到時會有可能好似廿二世紀殺人網絡咁,又或者依家我哋已經身處喺虛擬世界.

睇到已經頭痛

呢句說話真係雙關語，隱藏好多意思，有機會係因為近來美國Google量子電腦出現劃時代嘅技術突破，但要喺絕對零度嘅太空先可以運作，之後就係阿伯所講嘅嘢。

我哋仲未完全進入虛擬世界，而家應該係交接期，之前好多未來人走來講未來嘅嘢，其中一個講2019年之後會發生大事，人類嘅虛擬實景技術得到飛躍嘅提升，應該係預言一啲野，另外佢話我哋而家嘅物質世界係最豐盛應該又係暗示其他嘢。

咁或者解釋到點解佢哋啲仔女都會喺美國,而美國又需要有醜人嚟繼續維持佢世界警察嘅地位.

推

的確係，如果直接解釋電腦大爆炸呢一句說話就唔係隱喩。

最早醒嗰個係呀伯，我地嗰時仲係懵下懵下

我都覺得奇怪，中共咁憎美國，但係佢啲親人全部攞晒美國國籍，而且仲將中國賤賣嘅天然資源所賺到嘅錢，以兆億元計全部移去晒美國。為什麼要咁做？

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

我意思係我哋有可能已經到咗呢個境界,不過冇咗現實世界嘅記憶啫.

對比返而家既事實，等候人道毁滅意思好似全世界針住中共黎打，有朝一日可能全世界打柒中國，直頭係要滅族個隻大清洗咁，sor, 可能FF太多

"全國鳩頭犯有雞姦死罪"的雞姦又係暗示其他嘢？

人生路上的燈膽

Push

hi

全黨犯有雞姦死罪
係咪講緊中共班狗官搞香港細路仔？

元旦遊行我就大叫佢尼段說話

共匪搞緊太空激光炮來對付太空衛星⋯⋯海面漁船射擊已經嘚咗！屌呢幫殺人不眨眼共慘黨！！

以前睇真係笑到仆街，今日睇翻唔識笑

佢比任何人走前，佢先係走得最前

對啊！超前衛思想意識

香港抗爭式、新歇後語
電腦大爆炸，存檔（全黨）死清光

尼段說話威脅到中共政權,泛民支持者會話你係熱狗。

毛澤東渣權計1940左右
8X年 = 202X年

自行聯想啦，可能唔單止香港

之前睇過有巴打分析：

第一段講共產黨將會滅亡 但時辰未到
暗示中共會喺可見嘅將來玩完

第二段 佢話班狗就快智障 最後喺今次運動都應驗咗

第三段 阿伯講嘅身份證唔用 其實暗示緊會換rfid身份證

最後阿伯亦都點出當時兩位係共產黨員 暗示警隊一早已經有武警浸透

依家新疆，好似話未夠18歲嘅年輕女子，需要到共產黨黨員屋企住。

武侯百年預言2033前共橙黨會倒台，2033-1949=84年=.="

中共喺建國之前一直都深得民心，特別係農民
佢話禍害咗8x幾年
咁就應該係由1949開始計
1949＋8x＝2029-2039

push

宜家閘大大話要換走埋美國電腦，終於明白「解放軍電腦大爆炸」點解

阿叔其實係咪未來人黎

比我地而家返到過去可能屌得仲勁，任屌唔嬲喎

呀伯當時係唔係時空穿越

14年有人拍到佢，企響地鐵站上蓋，笑住望向佔領者，之後好似人間蒸發咗咁。
成個畫面就好似某位仙家對啲行啱咗路嘅眾生感到欣慰一樣

上映緊

綠帽=人類命運轉折點

做男人唔容易

嗌萬歲嗰個係我朋友
我發誓
當時親眼目睹呢件事發生
我企個frd隔離

你嗰位朋友係咪有親共？

會唔會簡單d現在中共70周年可以行多10年就亡國

唔係
佢應該係鳩嗌
點解咁問？

電腦大爆炸呀

等到嗰陣時候，香港人就會比軍閥統治，真係廣東軍閥都有排大家受苦，金融中心對於軍閥來講極其重要，相信自從中國行民族主義呢條路之後，軍國主義有可能蔓延香港，現在香港人就係冇想過如何去應對未來嘅極端政治環境，所謂嘅黃色經濟圈係不能應對未來嘅需要。

你宜家想唔想教訓你個friend？

咁佢的確係傻咗攬住隻馬喺度喊

呢條友癲係癲在覺得世界大亂重新大洗牌先會出到佢口中嘅übermensch 希特拉都係尼采追隨者所以間接令到有二戰

咁你位朋友依家點
咩立場
同埋嗰時既你地幾大

阿伯係大台，佢啟動公程式嗰日就係光復香港嘅一日！
Look forward to it

睇完之後真心笑唔出，係唔應該笑得出

1. 「全黨死清光」
最近係香港既遊行開始出現呢句口號。

2. 「解放軍電腦大爆」
習大大岩岩宣布要係幾年內，換哂官方機構既電腦做中國貨。所以將來解放軍出現「電腦大爆炸」既事件，係完全唔出奇。

3. 「共產黨八十幾年歷史」
老蕭燈過，中共政權一定會長命過蘇蘇既83年。兩者不謀而合。

4. 「舊身分證已經無用」
可能係指更換新一代RFID身分證，亦可能係指中國而家推行緊既「人面識別」監控技術。

我估計大致上都係咁個意思，而家淨係頭嗰幾句，同埋最尾嗰幾句，唔係好確定佢想講咩。

我都認為黃色經濟圈唔可行，正如你所講係一場另類嘅騙局，逢親咁極端嘅嘢都唔係好嘅嘢，黃色經濟圈有機會比中共知道邊啲商家係反共，當中共推行類似60年代的返左返右政策嘅時候，利用傳媒全面推行民族主義，呢啲黃色經濟圈連同佢哋嘅顧客有機會連根拔起。根本香港人一定要諗個另一種應對辦法，除咗要抵抗中共嘅經濟侵略，抵抗中共收購所有香港民企，另一方面要應對未來10年嘅經濟動盪政治動盪，而家所有人嘅心事放晒喺黃色經濟圈，令到所有人都睇唔清個時局，浪費好多時間一個政治極端嘅idea裏面，甚至乎走上一條不歸路。

不嬲都覺得佢係未來人嚟

屌左八十幾年

其實黃色經濟圈，未必需要推到咁高層次
夾9啲餐廳唔好再播TVB，已經好有用

借個位嚟推推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

的確係，唔需要做到咁高檔，而家已經將中間派被消滅，市民只有黃藍所以更容易控制，而且中共只係唔知道商家邊啲係黃邊啲係藍，所以佢可以借助泛民主派以及連登仔去調查整合邊啲係黃邊啲係淺藍淺黃。

我懷疑係未來既我發明左時光機番黎提示世人

咁你大學係讀咩係？

屌啦，以前聽到共產黨呢個字係好遙遠，聽到共產黨點衰點衰都好似唔關事
今日，我哋每一個人都係受害者

連雞姦死罪都中 死黑警，DKLM

香港回歸中國冇幾耐，佢指定嘅董建華已經提出八萬五，之後大陸傳來嘅沙士，令到香港經濟雪上加霜，令到好多香港人受害。

應該唔只講香港，有機會講埋國內

九龍新界冇得避--遍地開花

2011年，甴大大上台，自詡為毛澤東二世，患了毛賊神經病。
電腦大爆炸 => 「存檔」死清光 = 全黨死清光。

但幾時程式才啟動？

黃色經濟圈一定要做，但係唔可以用質素嚟批評是否黃色經濟圈，咁係冇幫助，難食自然都唔會再食
但係最撚弊係所謂偽黃，到而家都未有共識點處理偽黃同人血饅頭
而且中共投資世界嘅plan係一直進行緊，香港企業點抵擋得著係好困難，所以攬炒可能係唯一出路令自己冇價值，10年經濟動盪都需要做好預備，所有行業一定會大洗牌

笑爆嘴

啊伯經歷過民革

有冇人同我一樣已經背到佢啲口號

本人提議搞美金經濟圈，唔應該用黃色經濟圈去幫中共做政治審查，中共反對美元霸權，我哋推美金經濟圈，用美元，用紙幣，一來更加親近美國，可以應對未來10年嘅經濟動盪，加入嘅商家只要肯收美元已經OK，唔需要政治審查，我哋係推廣民主，民主嘅意思並唔係政治審查。

That’s why we need to connect US, in your case, the last hope we can count on will be US army.

文學

讀多幾個物理化學工程嘅學士學位

宇宙通行證=人面識別系統 身分證廢的
電腦大爆炸=鎖網絡

大把打過抗共戰爭既國民黨老兵係香港啦
一早係果時就知支共咩料 唔係咩先知
講到支共係呢幾年先露真面目

柒頭皮！

而定睇會完全笑唔出
希望好人 一生平安

Some analysts worry that a sharp slowdown in China and Hong Kong could hurt an already sluggish world economy and increase the risk of a recession. The world and even the United States will face an economic catastrophe, socialism/communism and localism will rise in the United States, and a new world is dawning, and the US will no longer lead it. Not only do Russia contest America’s global role, a growing number of other countries are asserting an independent and increasingly influential role in regional economic and security developments. Unfortunately, these countries would like to witness the fall of the United States. It will be more difficult for United States to expand its legel assistance to Hongkonger in future.

絕對係，而家經濟環境開始轉差，好多人會失業，中共權貴掌握左大量資金，佢只需要出少少錢，已經可以收買反抗者，呢啲組織會出現大量嘅二五仔，抗爭嘅道路根本係漫長而且難以成功，因為帶領你抗爭嘅人好可能早已經被收買。

以前重拎黎笑，原來係佢笑番我地

對唔住，借個位宣傳一下。

［國際戰線］德國威瑪有人自發聲援我地

屌，真係未來人，可能佢已經睇到時間嘅發展正確順序知道共產黨開始滅亡序章

紅資都會

佢哋啲資金放晒喺美國，以兆億美元計，佢哋一定會受到影響，對我哋嘅影響會大好多，當佢哋仲係擁有巨資嘅時候，佢哋可以隨時收買反抗者，成為偽泛民2.0，帶領大家抗爭，都是廣州嘅道路就會更加艱難，而且會出現大量嘅二五仔。

佢哋啲資金放晒喺美國，以兆億美元計，佢哋一定會受到影響，對我哋嘅影響會大好多，當佢哋仲係擁有巨資嘅時候，佢哋可以隨時收買反抗者，成為偽泛民2.0，帶領大家抗爭，都是抗爭嘅道路就會更加艱難，而且會出現大量嘅二五仔。

大個左 先明伯伯既意思

去咗邊呀伯

Time traveller 屌左大粒癦條女觸發共匪死清光所以搞咁耐都無比人起底

全部都毛賊神經病呀

講得冇撚有錯

中華聯邦

點解你咁樣認為嘅

時空旅行者？

果陣d警甴好善良咁

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

深入少少請
唔係唔信上帝
而係啲人信上帝唔係純粹及由衷地「信」
而係有目的地信
例如為左得到救贖而信
所以上帝已死
下一句係「最後一個基督徒已死在十字架上」

例申：philo major

依家應該會先中椒 再中亂d棍 爆頭斷手拉走

剷除共黨

「屌咗80幾年」係咪有暗示？

屌 仲有十年國祚

伯伯我地錯啦

原來電腦大爆炸係歇後語可唔可以約呢句野推入weibo

啊伯做左咁多年人
睇通晒中共D衰野
真正智慧老人

你好似講緊出現係豆瓣果個人
佢仲話 以後中國會有回歸繁體潮
樓唔再係貴野 因為可以大量生產 會由遊戲公司主導
中國某部份陸地會被海水淹沒 所以要走上去北邊
天災不斷 仲有戰爭饑荒 水果 紙張會變成奢侈品
金融系統崩潰後 人類會進入非物質世代 錢唔再係衡量一切既野 會轉向探討內心 有d人會好難捱 但都要去適應 即係人類正式進入新紀元

放心 就算係咁 你都唔會係唯一一個阿伯
我會喺隔離同你一齊嗌

借po

發動世界級遊行！Who stand with us世界巡遊！

即係陳雲？

啲笑聲聽到好心寒

上上個輩走難落黎個個都咁憎共產黨
都唔知上個輩食錯藥定點

尼采大師

睇完好唔開心

佢黎？

別人笑我太瘋癲，我笑他人看不穿

呢位伯伯中左point

伯伯身體好嗎⋯⋯

屌屎忽屌左八十幾年
唔通係向我地透露仲要抵抗多十幾年？

唔係伯伯冇病，而係社會病了

因為太過安逸囉，有d人得番幾十年命諗住安安靜靜過埋去就算
藍c表示: 我自己屋企人無事就得啦，會送哂外國 ，總之唔好阻到我，人地既事關我撚事

睇到心寒
會唔會10年內大陸電腦有大問題
好似千年蟲果種，搞到支爆

邊撚個尻叫萬歲

一句: 屌屎忽！

回憶返晒嚟

警察＝共產黨
存檔死清光 ＝ 佢哋都被清算

有冇片?

我懷疑唔係海水，會唔會係三峽大壩缺堤

可能印銀紙量化最終收皮，
美金收皮銀行體系會唔會即刻崩潰？
仲有就係中國金錢完全電子化，其實又係完全變得冇意思，銀行嘅錢政府一個掣就可以收返，國進民退所有可以賺錢都俾國家，國家冇錢就喺系統輸入多兩個零

然之後又唔係第三次世界大戰感覺到生命真係好脆弱，覺得物質同埋錢其實真係唔重要

開發心靈，搬上太空／軌道電梯居住，所以就出現咗宇宙通行證

時空穿越，仲要將咁多歷史事件用咁簡短嘅說話，用咁attention seeking 嘅方法，利用社交媒體剛剛興起，留低呢一段資訊俾人自我實現預言

如果真係的話真係勁到爆

點解我就咁睇會覺得佢其實想講：

我第日啟動攻擊程式嘅時候，都唔唔會通知你班柒頭皮（靜靜雞贏/我只係會示範一次）

一語雙關

之後到中國推行極端民族主義，大量中國嘅我哋大學生移民到香港做嘢，香港哋嘅下一代追問你嗰陣時物質更豐盛點解要反中共，籃絲成為majority，黃絲成為廢老。

懷念伯伯
細個重成日笑鳩條片

全球都遭殃，日本嘅預言更加話日本要遷移首都，因為環境氣候變化導致水位上升日本一些島嶼下沉。而香港嘅命運係劉伯溫嘅預言已經講得好清楚就係下沉，被海水淹沒。

你係咪聽錯咗，佢講嘢好清晰，佢講公程式

當初佢好出名，高登嘅人冇人起到佢底。

下一代追問你嗰陣時物質更加豐盛點解要反中共，籃絲成為majority，黃絲成為廢老。

好似李超人咁

方同學係唔係呢度比人捉？

係 呢個先係正解

why?

睇番呀伯條片，方同學唔係都係呢個位比人捉有觀星筆？

Any Source?

支爆

無記錯呢個位係旺角新之城對面依家有間支拿金鋪金凰祥果個位方同學係深水埗

屌 我柒左

就係你呢啲戇鳩仔搞到連登低質晒
唔好再吹奏啲痴線佬話咩語言㗎啦屌你老母

e加看返一d都不好笑

兩個程式都係我地鸁！

其實其他巴絲談論一下預言，不利於中共暗共派，都要俾你班暗共批鬥，你又有幾高質素啊？全世界各地主要嘅論壇都有人討論預言，都冇咁多批鬥言論。

屌我好似係你隔離

香港嘅存檔（英殖時期留低落黎既法治精神）死清光

宇宙通行證比解放軍=武警公安嚟香港執法

Metaphysics
Meta

有個日本未來人話共產黨2031年滅黨

可唔可以具體或者舉例解釋

會唔會係中國 v.s. 香港？

係某一個YouTube Channel講關於time travel嗰陣時見到嘅，有個日本未來人係喺日本一個forum度講話自己係未來人，可以問佢問題，有人問中國2031年仲會唔會存在，佢話唔會了

失覺晒！阿伯真神人也！

智者啊

有冇link?

叫你地用 linux 你地咪又係唔聽
詐訓既人叫唔醒

阿伯果然有遠見。如果97/7/1嗰時，個個香港人有佢嘅mindset，2019就唔會發生咁多反送中引起嘅慘劇！

好在我地香港人都進化得快
以前笑9阿伯
而家一齊屌9共匪

三連內停用所有Microsoft, Linux, MAC OS
改有支製software
你話呢

隻傻鳩柒夠未

智者永遠都係

你睇佢件衫都知佢係有道行之人

原來我變咗暗共
有病睇醫生啦老友

未來後生：屌你老母香港人!？死漢奸，我地中國人呀！

唔記得咗個Channel叫咩名，但係係一個有啲知名度嘅專門講呢啲靈怪主題嘅國語Channel

當年睇嘅時候我又份笑
我而家真係笑緊自己

電腦大爆炸 存檔死清光

我早一兩個月出呢個po都無你咁多讚

老高？

因為這個po有不少分析

總結：

身分證就快冇用，要用宇宙通行證，共產黨會死清光，電腦大爆炸

其他我都明，係宇宙通行證未明係咩一回事，智慧有限

屌，其實真係有啲心寒

幾時電腦鍵盤禁止26個英文字母出現？